有無人同我一樣，見到有平機票就即買

2020斬獲

1600 星航飛新加坡
2400 ANA飛大阪
6400 國泰飛NY

黨泰狗也不屌

咩網睇

6400唔算平啦

我以前都會

依家想真正去啲自己想去嘅地方

咩月份？

仲讀緊書果陣一有平機票就買
最平果次福岡連稅三百幾

直飛仲可以點平

咁呢d都係自己想去既地方

飛紐約 四千幾先叫平啦

有人陪去先得

有假咩

儲開里數之後就好少睇機票幾錢

1千飛高松

而家D機票平極都千幾最衰早幾年讀書冇錢去旅行

有 買完之後唔去
純粹享受搶到平機票既快感

巴打有冇興趣落我名搶機票

以前會 未去過又平嘅啱時間即買
但其實好多機票平嘅地方都好悶
試多幾次都不了
去都去啲有興趣嘅地方

之前book左，黎緊4月頭去，成1900連埋行李

廉航唔買行李抵屌

仲以為講緊果啲3000蚊直航LA...樓主果啲價只係平少少啫

農曆新年 4千2 莫斯科 (SU) <---初一出發去一星期，請3日去9日
3月 來回吉隆坡 750蚊 (AK)
5月 來回曼谷 801蚊 (FD)
十一國喪 曼谷 2千2 (TG) 太遲先決定唔飛歐洲先買，唔使請假去4日。<--唔係平入。
重陽 布吉 831蚊 (FD)

聖誕唔洗3k坐瑞航飛瑞士算唔算
不過就一定要坐多往內陸機轉日內瓦

我調返轉, plan好咗想去嗰個地方就機票幾貴都會去

依個應該先係正常做法，買貴咗頂多自制假期或者遲d去啫